[幾同意] 貼文宣係黃店最低要求

嗱！我係轉貼（扮）既, 同意講推

1. 唔會幫襯錯藍店
網上黃藍分類資訊只是道聽途說，沒有可靠證據，容易助長偽黃，或者無辜者被屈成藍店。一個無知店員/待應的廢噏亦可能連累整間店鋪。所以貼文宣就是老闆最直接的表態。

2. 有失才有得，不可食兩家茶禮
中共用封殺來威脅港人噤聲，我們應該做相反的事，用補助來鼓勵同路人發聲。貼文宣會冒上得失100萬藍絲選民的風險，所以我們要瘋狂幫襯，補償店主損失的營業額，這乃出於道義。如果不貼文宣、不罷工，純粹是老闆以個人名義參加遊行，對生意完全沒影響的話，又何需我們懲罰？

你想香港多啲杜汶澤、何韻詩，抑或多啲森美、周柏豪？

3. 展示人數實力
不論遊行、鳩叫、投票，都是為了展示人數實力，亦即曬馬。效果有兩種。一是對內，令抗爭者感到「吾道不孤」，不會心灰意冷，壯士氣。二是對外，令藍絲驚覺他們才是少數，原來有二百多萬人支持武力抗爭、掟汽油彈、堵路。

遊行，藍絲認為報大數。民調，藍絲覺得不可靠。投票，藍絲會說他們都是廢青。黃店就向他們證明，抗爭者的確have stake in society。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

貼左都有個問題，黑警會裝修貼左既店。
咁依個時候我地可以點做呢？